香港01話有人聽到3樓叫唔好打人

目擊者：聽到3樓有人大叫「唔好打人」

一名目擊者透露，當晚約零時44分至47分，她途徑2樓停車場經行人天橋回家，一名戴口罩的女子提醒她前方正施放催淚彈，不要再行前，她未有理會繼續向前行，期間她聽到3樓有人大叫「唔好打人啊」，事後感可疑。現場所見，目擊者身處位置是接近唐俊街一端停車場，與周同學墮樓位置、近寶康路一端停車場相距較遠。

如果咁講.45分果個推咪即係..有人推周同學?

推

再睇返0046呢段片

咁可能真係比人打緊wo

Push

push

支那01 信住一半先啦

01唔好信

PUSH

咁依名目擊者做咩唔再報料比蘋果
咁有第三人 但幾日都冇人出黎講過喎